［轉載］3C 老闆有野想你地幫手

《有關3C老細嘅故事+尋求援助》

為免影響案情好多嘢唔方便講。

唯一可以講，大家都見到嘅係年頭武肺爆發，喺大家一罩難求嘅時候，老細用幾十萬入咗一大批防疫物品，以低價賣返，雖然最後都係變蟹貨，亦毫無怨言。

老細一直好低調，傾向默默做事多過講嘢，佢俾對家搞嘅次數係遠比佢公開講嘅頻繁。小編喺度想歸納一下佢經歷過嘅嘢：
1. 經常俾人搞店舖而導致無法運作多月
2. 店舖自從轉荔枝角後就經常俾人搞，沒收店舖及客人資產，損失包括40部手機，約25部iPhone，4部電腦（兩部Mac機），3部平板，兩次夾埋被笠六萬五千蚊現金
3.老細同屋企人長期被跟蹤騷擾
4.店舖轉到旺角又被爆格，損失慘重！

老細現時係三個家庭嘅主要經濟支柱，靠儲蓄真係頂到好耐...加上小編眼見老細家人日日為佢頻撲 又要照顧小朋友 真係好辛苦！好心痛！

老細為幫人都搞到自己用咗好多好多錢，到佢依家出事，我哋希望可以為佢籌一筆錢，全數交俾佢家人以作日後資金 同家人生活費用途

另外小編想請大家幫幫忙

老板之前年頭見大家冇口罩，入咗好多防疫物品。不過第二批貨到達時間比較慢。所以積咗好多貨。咁而家手機舖只可以提供有限度服務，所以想睇吓有冇機會機會可以清到啲貨。

6200/6100: $100
7093: $120

支付方式：
1）親臨3C門市
旺角花園街好景商業中心4樓4A09室
營業時間：4:00-9:00pm
建議大家盡量俾現金🙏🙏

2）銀行轉帳（info）
Payme ： 6855 5896
Hsbc : 1096047608(lai cxxx pxxx)

尋求大眾幫手依樣嘢係小編諗出嚟，因為老細已經心灰意冷到計劃唔到將來，所以小編要幫佢諗多步。一個人被騷擾咗成年已經好心力交瘁，最後仲失去埋自由，保釋嘅希望都破碎埋。
以小編認識嘅呀邦，老細一直默默地做好多野幫左好多人，到佢今次出事，希望可以輪到大家幫返佢🙏🙏🙏😪

最後，感謝各位寫俾老細嘅信，希望各位同路人都多啲關注被捕人士，寫信、聽審、籌錢等每樣都係最實質嘅支持，去令佢哋覺得自己冇被遺忘🙏🏻

原post

3C 老闆有野想你地幫手

push

Push

both

推

推！

.

假撚到 屌你老母